[平行時空] 如果當年係李克強上唔係習帝

聽聞一開始儲君係李克強
佢上既話會唔會只係胡溫2.0
而家俾人架空到連影都冇埋

佢嚟香港，灣仔好戒嚴咁。佢做咪又係另一個蝗帝。

習帝天命所歸
最後都係習大大稱帝

唔好話佢 連冇咁多人識嘅張德江
都係咁嘅排場

我聽返來 一開始李源潮比較看高一線

李源潮>習近平>李克強
但3者 可能性差別不大

李源潮完全冇聽過有機
李克強作風相對屬於開明派
同習分別應該還是有的

如果當年係李克強上唔係習近平
依家就會係李克強做皇帝而唔係習近平

李克強有撚呢個本事同膽咩
走去剷d紅色家族 比人政治暗殺機會極高

李克強真係俾人禁住黎砌
但邊個又估到習種玩權鬥玩得咁徹底

得薄熙來可以一較高下

早幾年萬里未死 識得拎5000蚊上深圳嘅話